有無做左一兩年野再進修既engine巴絲

如題，畢業全職做野後發覺唔知做咩好，考MT政府工又大把人爭

突然想讀翻書，有興趣讀civil/電機，但本身無理科底，想入去係咪一定要2年ft HD/3年pt HD？假設之後要讀埋pt degree年紀都大，要考牌既話應該循邊條路走？

有類似經驗既巴絲歡迎指教下細佬

推，求教

去港鐵學院？

港鐵係中三/中五學起？如果係有degree學歷由邊度開始比較好？

再推